學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

沒事兒沒事兒

呢個正

我地要從敵人身上學習
藍絲mode：俾著係外國示威者，打撚死左個差佬啦
港豬mode： 又唔係打你，咁上心做咩

老母mode：個差佬唔走入個商場到，又點會俾人打呢，都係佢自己攞黎衰

對付無賴嘅敵人，我地要比無賴更無賴
大家集思廣益下，仲可以點答

可以駁返藍絲老母

維園阿伯mode：都係果個盧咩聰衰，自己又坐係房涼冷氣，推自己人出去俾人打

廢老陰謀論mode：啲差佬上鏡收1000蚊，斷指果個仲收4000蚊安家費㗎

無錯

行得正企得正點會斷手指呀

肯定收咗美國佬錢

你行得正企得企怕咩出街俾人打？

沒事兒

陰謀論level up：俾人打同斷指係兩個唔同嘅差佬黎，一早搵定人扮

用收錢論攻擊返佢地

屌唔識駁添

呢個po要推

用番藍絲思維佢地就冇聲出

正喎

邊有咁多暴徒呀,美國佬真係出錢,獨立左添啦
警察想好似扔蕉咁,做show咋嘛,大家明架啦

推

高質POST

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

美國話打伊拉克就打，仲拉埋半個地球一齊打
如果美國真係有幫示威者，香港晨早燒撚左啦

冇人打警察呀

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

強post

屌佢著到咁，好難話佢係警察

一定收咗錢自殘

無賴文宣，正式啟動

Push

明明有戰術手套特登唔戴有獎金收

同無賴理論緊係比佢更無賴喇要

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

只有傻人會對住無賴講道理
對住無賴只需要以子之矛攻子之盾

駁唔到

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

俾著係外國示威者，打撚死左個差佬啦 呢個真

一啲都唔無賴

講事實姐

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好撚正

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

香港班警察未捱過，外國當差邊有咁舒服

pish

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

推啊屌你老母

美國負責出糧給警隊！目的就係讓警隊搞亂香港！然後美國就用世界警察的身分去介入香港事務！千萬不可以再讓外國勢力慘入香港！中國一點都不能少！

我真係駁唔到

大推

民賤聯mode: 做得唔高興，咪轉工囉⋯⋯

唔想見到香港示威，咪移民囉

班差佬行得正企得正做咩唔show 委任証

至今義士都死左5個

唔識駁

用返藍絲口吻渲染佢哋

======================
點解要勇武？勇武有乜用？

所以你話香港示威者幾咁克制

啱啊

隻狗收左安家費 5千蚊扮比人打一定係

push

屌 你真係老母黎架喎 咁都諗到

俾著喺外國，燭光晚會夠開一個月
成個荷里活明星撲晒出嚟發聲

啲警察一定收咗錢入商場比人打
有乜理由唔係一隊人行動

cls

強帖 不得不推

依句真
上個月係美國交流
啲美國佬問我地點解唔反擊
成班口啞啞

依個正

如果佢真係警察既 一槍打死左班暴徒啦 仲比佢地打咩

懶理性撚mode：我唔知咁多，但可憐之人必有可恨之處，俾人打果個應該都有問到

懶理性撚mode：我唔知咁多，但可憐之人必有可恨之處，俾人打果個應該都有問題

比人打果個一定收左安家費

明明警察集體行動架嘛 點會自己單拖沖出去博打呀

行得正企得正 無啦啦點解會比人打？

strong post lm

中立mode：兩邊都有唔著，拿，今次就當打和啦，super

走水貨mode：黃屍廢青專走水貨，斷佢米路，無錢買頭盔口罩。
林鄭mode：驅散行動已經壽，終，正，寢。Evacuation is dead.

比著係外國
個商場著左火喇

比著係大陸，個商場冧撚左啦

暫時做個小總結，大家繼續加上去
下次俾藍絲問到，大家識點答

藍絲mode：俾著係外國示威者，打撚死左個差佬啦
港豬mode： 又唔係打你，咁上心做咩
老母mode：個差佬唔走入個商場到，又點會俾人打呢，都係佢自己攞黎衰
維園阿伯mode：都係果個盧咩聰衰，自己又坐係房涼冷氣，推自己人出去俾人打
廢老陰謀論mode：啲差佬上鏡收1000蚊，斷指果個仲收4000蚊安家費㗎
老屎忽mode：香港班警察未捱過，外國當差邊有咁舒服，隨時命都冇
離地mode：個世界係咁㗎啦，唔想見到香港示威，咪移民囉
懶理性撚mode：我唔知咁多，但可憐之人必有可恨之處，俾人打果個應該都有問題
中立mode：兩邊都有唔著，拿，今次就當打和啦，super

比著係大陸，個商場啲野俾人搶晒，啲女售貨員俾人姦埋喇

收錢斷指
仲有得claim巨額工傷同保險㗎

少咁一隻手指其中一兩節都唔會影響生活
況且好容易就駁得返

行得正企得正 做乜唔帶委任證

行得正企得正，做乜唔帶委任證

長輩圖準備

正啊屌

藍絲起手式

推呀推呀

good point

岩 我都係咁同我老母講

C9 mode:好人好姐著到鬼鬼祟祟，畀人打好正常

好正

屌你笑到停唔到

例句使用示範

你班廢青唔去沙田，啲警察又點會跟去呢

如果警察唔批不反對通知書，又點會有人去遊行呢

批唔批，你班暴徒都會去搞事啦

個社會係咁㗎啦，唔鍾意咪移民囉

明明係你地搞亂個社會，點解要我走

大家都有唔著，今次當和數啦，super

大家可以模擬下，遇著藍絲就應付自如

全世界都知林鄭一講撤回就天下太平，死都唔講出口，都唔知係咪收左英國佬錢搞亂香港，全家英國人，一撚定係收錢

唔講咁多立即博咀

咁大個商場開拖
玻璃都冇爆一塊

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

外國勢力論：喺班警察個阿頭喺英國人收到英國order 特登推班警察去死 自己涼冷氣 收高人工

俾著係外國 邊洗鐵馬 燃燒彈已經係最低消費
香港啲遮陣加鐵馬 笑料而已

呢個要推

外國分分鐘槍都有啦，香港連牧童笛都唔敢玩啊

發夢見到真係有牧童笛

ok wo 屌你

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

你又知佢哋係警察？（高音）嗰啲假警察嚟㗎嘛，真嘅開撚咗槍啦屌

樓豬有一個好腦袋

唔好ff啦 直接開工啦
大家自己做少少 做到幾多係幾多
我無野講

呢個post值得學習

夠班藍屍冷血？

真心work起碼塞住佢地把口先

班犬肯定收左美國錢或者綠卡
咁落力打示威者

當前線捱打，建制派議員去左邊

如果係美國,民主投票解決左啦

收到風，斷手指個差佬收左錢有安家費

樓主可以用返呢個

建制派先係真正收美國錢嘅人，邊個講？我唔知咁多政治野，總之就係啦

發大佢，重點係大家要學識無賴招數

即刻落茶記睇下咩風向

TVB : 暴徒整爛我架車

如果係外國示威者，你架車俾人燒撚左啦

推推

個tvb記者救左佢咋

大家記住，重點唔係用道理說服廢老
廢老冇腦嘅，唔會聽得明道理
我地係要學識用佢個邏輯講野，鬥無賴

俾著外國示威者，連個記者都打撚死埋啦

Lm

好人好者做乜會俾人打啫

大家可以用無賴文宣起手式試答
記住唔可以多過20字

初級：電視影住你地掟野，仲唔係暴徒？

中級：你地班廢青阻住人搵食

高級：和平表達意見唔得咩？你地班人講民主，又有冇理過我個民主？

如果廢老答美國驚咗解放軍
唔敢真打
所以搵人日日搞事
有咩反駁好提議？？

滅聲mode: 你都唔識政治 收聲啦 又唔關你事

咪臭係，你講得冇撚錯呀，就係建制派果班囉
如果美國真係俾錢民主黨搞事，搞左30年，香港早就燒撚左啦

要溫和啲，大家讀書人

滅聲mode: 政治呢啲你識條春咩，識唔識都唔係你理啦，講咁多做咩，凍檸茶少甜呀，落單啦阿姐

呢個post掂，講得岩，要比無賴更無賴

講多次，無賴文宣唔係同廢老講道理
目的係以子之矛攻子之盾，同佢個邏輯答返佢
令佢地大腦短路，唔識答你

大家試答下甲部短問題先

芽菜巴

支持

咁多位小無賴，快啲答

屌駁唔撚到

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

推
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

頂 駁吾刀

勁高質，唔推唔得

隻手指就真係唔識駁

藍衫就魏晉
白衫就才俊

Tvb記者 我記撚住你呀 護住隻狗

我示範答多次，大家試答上面問題，練習下

: 你班廢青成日鬧警察，有本事就唔好報警

矛盾mode: 公立醫院啲醫生護士都鬧警察，阿陳伯，咁你下個月覆診仲去唔去

老母mode: 啲差佬唔走黎俾我鬧，佢又點聽到我鬧佢呢，佢自己犯賤走黎聽之嘛

離地mode: 我住高級屋宛，頭先封多左封利事俾啲保安，叫佢地巡多啲我屋企果邊，你唔放心咪搬黎囉

行得正企得正 點會無啦啦比人打 肯定做左Ð衰野

推啊

前線比人利用咗啦！

push
咁又可以殺多條血路

廢中mode:
搵埋d鬼佬做指揮官邊度得架
都唔識講中文
警察聽都唔識聽啦，咪搞到咁亂囉
人地踢波西波牙黎果個教練都要學德文教啦

心水清呀

多角度思考

搞到咁亂，計我話係班差佬廢，回歸咁多年都太平無事，班差佬都未撚見過世面，多幾人示威就亂晒陣腳，愈做愈錯

Push 正
以其人之道還其人之身

仲呼吸到即係冇事

屌

大家唔好淨係掛住推
試答例題先

有工傷架

差咩佬
又冇證啲人閪知咩

有得claim㗎

師奶: 等解放軍嚟到就知死
答: 你班師奶想引入解放軍打仗
想製造混亂 到時實捉你去做慰安婦

師奶：要捉都唔係捉我啦，關我咩事啫
答：屯門公園啲老雞都咁多阿伯食，加多兩羹薑蓉有咩所謂，頭一round就捉你入營

又真係WO,外國一定死人啦
做差佬俾人咬下手指好少事姐

仲有路人mode：
你拉班人還拉班人嘛，唔好阻住啲舖頭開門嘛。星期日出街食飯慶祝生日啫，都要俾班警察封住晒走唔到，唔好搞到人嘛！

再無賴啲：
有親人離開要見最後一面，但係獅隧set晒多餘roadblock塞撚住晒，搞到趕唔切呀！！！

準備駁返老豆老母

我要出法國醫院見親戚最後一面，點知差佬封晒啲路，的士又搭唔到；想坐鐵，點知連站都封埋。深夜去到，老人家已經過左身。屌你老母，黑警冇人性。

咁多差人係度個個唔打係打佢，肯定條友做衰野啦

老友記食鹽多過班差佬食米啦，如果老友記做指揮，點會搞到咁亂

打擊 冒警兇徒 人人有責

條友咁勇 一定係收左美國佬錢借D意搞事

佢就發啦

如果喺外國
你死撚咗喇

強烈譴責聰聰

初級：電視影住你地掟野，仲唔係暴徒？
藍絲mode：小學雞咁，俾著係外國掟哂氣油彈啦，學人做㫱徒，仲話有cia訓練喎

中級：你地班廢青阻住人搵食
港豬mode： 阻倒你咩，咁上心做咩

高級：和平表達意見唔得咩？你地班人講民主，又有冇理過我個民主？
真係唔知mode：都唔知你講乜

巴打們好勁

初級答得ok, 中級捉到個路

高級建議答案：
依家個世界係咁㗎啦，你唔意咪移民美國囉，果邊有真民主

好人好姐 點會被人打

嗰d可疑人仕著晒fullgear混入警察度，見到市民咁落力出棍扑，可能係收咗安家費搞亂香港，正常出納稅人糧嘅警察唔會咁博命嘅

幫手推番有用post

我地係要學識耍無賴
敵人賤，我地就比佢地更賤

整翻個愛護警察基金囉
班睇錢分上既廢老一叫佢出錢就收皮

E.g.外國勢力俾左八千萬亂港，我地中國人咁富強，都要整個關愛警察計劃，大家出錢出力，冇八億唔收貨

有聲

林鄭想啲人憎曬警察，唔記得佢送中，然後借處理警察嚟收賣人心。

一早拎個妥任證出黎咪冇事囉，唉~自己攞黎嘅

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

仆街㩒錯負評想like爆

工作狂mode:
下，聽朝仲要返工架，唔洗搵食咩，理咁多做咩

做差佬係咁㗎啦，睇唔過眼，你咪去做囉

進攻香討

警察都有阿媽生㗎

咁係咪你阿媽？你係咪佢阿媽？關你咩事啫？理咁多做咩？

土匪MODE : D黑警有外國勢力

暴警尤如殺人放火金腰帶。

721見
我無野好講

偽人mode: 我唔識政治 但係警察係咁兇老人家小朋友就係唔啱！

班差佬擺明收左OT錢

扮工室廢中mode: 成隊人入去, 好人好姐點點會無啦啦落單一條友丫? 梗係想搏紮, 自己脫隊領功啦, 唔守紀律抵俾人打啦

樓主啲mode好撚正

強post must推

佢會話：因為大部份人都係愛國愛港
收錢既人係少數，煽動其他不明所以既人出黎搞事

go汁
拿拿聲背幾句先

2016年達拉斯市區警察遭槍擊案，是指在美國德克薩斯州達拉斯一場抗議美國警察濫殺黑人的和平示威活動結束後，一名美國非裔退伍軍人米卡·澤維爾·約翰遜（Micah Xavier Johnson；1991年出生－2016年7月8日）埋伏狙擊維護活動秩序的警察，並試圖槍擊12名警察和兩名平民以致五名警察遇害的事件。

殺兩個黑人5個警察填命

真係要開條新線

叫無頼文宣

仲有人係話
啲警察打撚死啲廢青就啱！

點答

將自己個中心不停轉移

好身法

唔好話外國

大陸拎刀整迫擊砲添啦

老豆成日話示威者收錢

証據又拎唔出
一問証據發爛炸

警察行得正企得正解唔帶委任證重痴反光紙驚比人影相
一係暴徒假辦一係身有屎

無頼好難學

無撚有錯

D狗真係收緊錢
收緊納稅人嘅錢

快d整合下

中級黎講

我老豆果日真係畀人阻到
有個客唔敢黎

咁點答

1. 啲後生都有阿媽生架

2. 正理偏移重心 mode : 示威者同警察都有阿媽老豆阿爺阿嫲阿公阿婆兄弟姊妹老公老婆姨媽姑姐表哥表妹堂兄堂妹堂弟朋友家人。咁又點？

咪係囉，你地打得咁恨！
咪係囉，啲警察打得咁恨。
佢地係合理執行職務！
（返去藍絲 mode) 係外國啲警察畀人打死左喇
依家唔係外國係講香港

有無人繼續

好易答啫

1, 香港係咁㗎啦，唔鍾意咪去外國做生意囉

2, 啲差佬唔封路咪唔阻囉，依家封路阻人，仲嚇親啲細路阿婆

3, 又冇阻到我，關我咩事？

4, 我尋日都有出沙田，去ikea買完野，仲食左個tea先返屋企，阻？我唔見有阻呀

5, 好人好姐點會攔你，攔你即係身有屎啦，又唔見你出街俾人攔？

我答既係

明知有遊行就唔好約客啦

得唔得

好難學

都得

明知有遊行，仲約人出沙田，抵撚死啦

你睇下中國，啲人上街掟氣油彈，打到啲警察仆街，啲學生應該學下大陸啦

肯定額外收咗錢啦 打份工邊有咁落力

輕輕一推

打工MODE：差佬都係打份工，點會同你搏命丫，個啲都唔知係咪國安黎既。

佛家mode:
警察一定係前世做左陰質野，今世要受返哂啦

隔離post：其實無名指都無乜用，駛乜大驚小怪

不過要反方向諗下。

呢個post風趣

學到yea

你仲有命 足見我方的大量

ching go 汁

一定有另外收錢

道歉咁道既咩

學到有少少頭痛

美國啲海豹突擊隊
連Isis 阿頭都殺得死
邊會驚你班專職摺被既老解

好人好姐點會俾人打?

學識左就可以對付廢老

斷指個個一早得9隻手指…之後加d effect上去做新聞

To差佬文宣:
保家衛國嘅大業, 區區斷左一隻無名指算係咩

感覺Ching入晒血

推返先 好有用

提供少少無賴文宣精讀心得

第一式，copy & paste
>用佢句子相同嘅邏輯，以其人之道還治其人之身
你地唔去遊行又唔會有事發生呢
差佬唔批不反對通知書，又點會有遊行呢

第二式，關我撚事
>總之咩都唔關我事，咩都唔關佢事，冇人關事
暴徒衝入立法會，打爛晒啲野
立法會啲野爛唔爛都唔到你用㗎啦，爛唔爛你咪又係交咁多稅，關你撚事咩，立會個廁所塞左你係咪又要理呀？

第三式，身有屎
>總之就係有問題，有咩問題唔知，總之佢有問題
點解要打人
咁多人唔打，係要打佢，擺明條友有問題啦。又唔見你出街俾人打？尋日我都經過，又唔見佢地打我？

第四式，blame the victim
>一定係佢錯，唔搞咁多野就冇事，佢自己攞黎衰
差佬受傷呀
佢唔行入商場就冇人打佢，明知咁多人都仲行入去，自己抵死啦，怪得邊個？

暫時四式，之後再補充

高汁

臨時演員都係演員

最鐘意呢個

勁過港豬mode
又進化了

人地美國佬咁撚好戰 打仗食鹽多過你食米啊 靚仔 解放軍上次都唔記得幾時啦

咬斷手指咪算好，若果佢夠薑插阿叔我對眼，唔打撚死佢都拗撚斷佢隻西手

影到打人收2000
影到比人打收3000
流血3500

好有用
但好撚難tune到依種思維

參考下上面精讀心得

屌可唔可以一齊屌鳩呢啲濕鳩page

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

呢段野咁熟口面

我無嘢講

樓主 想拜師

我發現無賴文宣係邊度都會用得著

屌，遲咗學, miss咗好多知識

第五式，易地而處
>如果係外國，成件事就好平常，事實係唔係？Who fucking care
打爛TVB車玻璃，好暴力
比著係外國示威者，車都燒撚埋你，個報道員渣都冇得剩，爛兩塊玻璃仔，真係狗也不屌

第六式，冷眼離地
> 強調高尚人身份，你有問題，係因為你窮柒蠢/ 可配第二式
你班暴徒走入新城市廣場搞事
你地呢啲牛屎仔先出入沙田，有條件選擇嘅都去中上環啦，賺多啲錢，人都精神啲

第七式，移民走佬
> 叫人移民，百搭招，小心別重覆使用/ 可配第六式
成日遊行，阻住晒
個世界係咁㗎啦，唔鍾意咪移民囉，留係香港又要嘈

反應唔切呀

公開試一樣，背定啲例句同起手式，自由配搭
然後再參考返對方嘅邏輯，四両撥千斤，掟返俾佢自己

鬥無賴

貼哂十八區 實激到啲犬跳跳札

中國人但對於羊顯凶獸相，而對於凶獸則顯羊相，所以即使顯着凶獸相，也還是卑怯的國民。

樓主係我偶像！

優質

差佬係跟命令做嘢嘅，肯定佢收到命令專登走出去俾人打搏同情。

人手置頂

已經同朋友角色扮演緊
務求喺見長輩前做到個小無賴

減差餉

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

有冇用呢堆嘢

遊行無驚仲安全啦

亂出動，呃OT 鐘，嘥納稅人錢

斷左先4000
咁撚cheap架

你有冇證據證明唔係呀？有就拎出黎呀

歡迎大家挑機，當練習下

老兵式大事化小
我當日東江中隊打架仔時點點點，斷一節手指喺度嘈

分化
白衫就打人扭人手，藍衫只有俾人當沙包

戰術失敗
人哋叫你衝入商場就衝，白衫當打AOE 咋，你又真係衝

夢到

全部都係廢青

搵唔到食就走出去倒亂發洩

又唔係去你屋企示威，你理咁多有金執咩

發現只要學幾句 根本所有對話都用得著
仲無營養過個啲咩 「實係啦」「講呢啲」

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

正呢個

不知幾咁有用

推post
見樓主咁辛苦

痴線，呢啲野都信，邊有可能呀

網上有人爆左出黎啦，你話唔係，拎證據證明唔係呀，拎唔拎到？拎唔到即係冇錯啦

點解係我證明，明明係你講，你又有冇證據呀？

無端白事點會有人講，空穴不來風，啲差佬肯定身有屎，唔係點會有人傳呀

冇理由，果啲差佬黎，點會收錢

幫差佬講野你有錢收咩？咁激動做咩？就算真係冇收錢，啲差佬又唔會多謝你。下次紅燈過馬路俾差佬捉，你試下同佢講「阿sir我撐你」，佢係咪就唔撚捉你呀？

%[`&%#$

如果冇中國你地死左啦

泛民出黎都係為選票

班人比外國勢力利用

啱啦搵人打死班𡃁仔

「話咩警察打人啫，你唔搞事警察會打你？」

死廢青阻9住我返屋企，我朋友個親戚個老婆又趕唔切去律敦治生仔，難產死q咗啦

行得正企得正, 點會比人打?

都唔知收左美國幾多錢 !

有個再無敵d
好多愛國中年人其實當年好關心六四
覺得天安門班學生好慘

所以記住駁佢地
64被人殺個班個個收左一百萬安家費

話佢本身有11隻
所以肯收錢比人斬
而加先正常返

啱呀，有事冇干點會俾人打，唉，班差佬都係一擔擔啦，唔係衝入商場到又邊會有人理佢地呢？叫左唔好入都要入，仲要私人地方，打死無怨啦。

超，你同你朋友老婆有路咩，咁關心人地生仔做咩？前排夠有咩好爸爸要換心啦，又唔見你俾個心人？

係啦，都唔明點解唔出解放軍，屌，出坦克轆撚死晒班後生仔就一天光晒，順手轆鳩埋班泛民，一齊送埋入堆填區。美國？驚系呀？中國射兩粒核彈過去，聽日班美國佬連屎都冇得屙呀。我預左到時報名打上陸啲㗎喇，一齊呀？

警察打人都唔知收幾多錢

康文署做gym班廢老成日高談闊論好撚想屌9佢
家陣有新方法

人人都係鬧交王

無賴文宣場館，歡迎挑機

如果合法配槍，5個義士以死明志，我相信起有十隻狗陪葬！

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

有大陸朋友同我講話，肯定有外國勢力，但佢地唔可以做得咁出面，所以唔可以比香港直接獨立/比武器。
但無香港人有革命思想已經係代表有外國勢力入侵，正常來講唔會想分裂
點駁好

其實我唔係幾明後面果句，點解正常人唔想分裂 你答佢「我想」應該已經off topic

不過無賴式可以答：係喎，正常邊會搞咁耐都搞唔掂，我覺得唔止啲示威者，連警察同建制都應該收撚左錢